連尼住老母係雞 仲要生埋花柳

無證據 想知係咪真?
如果有失實指控 麻煩admin del post 唔該

俾得負皮通常都係兩類人
1. 叫過唔小心染咗性病
2. 連尼住

定時推一推